30歳 A0 你問我答

答到盡量答

點解

幾時變a1

溝唔到啊

有無sp

本身冇乜條件..

破左處未

間唔中都會叫下雞
搵吓ptgf

當然 我都唔想變魔法師

做緊咩職業

ptgf幾錢?有咩做?

屋企人都想我快啲成家立室
最近積極識緊女仔

Harry, you are a wizard!

試過咩ptgf

助理工程師

睇吓幾多歲 後生嗰啲可以好貴
都係出下街 拖吓手 有啲可以再進一步

ig 大把

食開咩質素 幾錢q

正正常常就$2500 左右 1曰

真係好賺

冇對象定點？